IQos 薄荷煙彈盒 求接收

買多咗一二條依家想戒煙 有冇巴打想接收平放 pm

都冇pm功能

幾錢
咩味

點搵你

呢幾日捉得咁嚴 咁岩搵人交收

放蛇？